統計下有幾多香港人轉用gab

如題
由於twitter嗰炸會del trump啲post
所以轉用另一個社交平台

無人用？